家陣應該出通碟比班狗叫佢地確保遊行人士安全

狗擺明唔想得失兩邊先遲半粒鐘出反對通知書

1. 暗示示威者去遊行實際上無違法（48小時內出反對書先有效）
2. 同鄉黑交代有做野

狗隻唔想上身，就梗加要綁死佢地
開宗明義唔會入圍村範圍同燒村，就好似劉二世條底線咁
唔會主動攻擊，只係比人打先會反擊，以直報怨
到時班狗一定上曬失職責任，保護市民不力

但點先證明到佢係遲半粒鐘

講咗7日內提出嘅遊行申請，可以24小時內反對囉

元朗呢個CASE 係24小時前就可以反對啊